今鋪警察真係解釋唔到

仲要拎住碌野 點講都講唔通